好撚嬲啊，老衲斬撚死你

拉

斬賤除共!

明天行程表 幫手吹雞啊！！！！！！！！

居然唔再係

斬撚死食狗肉

納dee我撐你

今日唔膠？